[整合]10月2日全世界各報紙頭版

美國《The Wall Street Journal》
美國《The New York Times》
美國《The Washington Post》
英國《Financial Times》
英國《The Guardian》
英國《Independant》
意大利《La Repubblia》
意大利《il Giornale》
德國《Der Tagesspiegel》
西班牙《EL PAIS》
葡萄牙《Diario de Notcias》

歡迎補充

PUSH

推

賀佢老母

p牌推唔郁

push
我們偉大紅太陽習小熊個閱兵冇左頭條位

你班黑警辦事不力，仆街啦

最後嗰張

D鬼佬係刻意將北京同香港D相放埋一齊頭條

Push

push

幫你推！

落中共面

國慶呢

應該得支那媒體會擺蟈慶做A1

國慶燒幾十億都唔夠幾個散仔咁有新聞價值
==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?

確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
我支槍呢？我要槍阿！
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

真.世界級落中共面

【和勇合一，遍地開花戰略】大家要全民升級，就去政府合署度讀臨時議會宣言！

手足用鮮血前途換返黎

雖然落到支共面 但諗起中槍手足都仲係開心唔落

The Wall Street journal 個標題幾好
話北京共產統治直接造成香港動亂

支持林大總統取代習敗敗黑警治国

慘慘豬 維尼好撚柒呀

呢一槍真係攞哂彩
成個國慶比你搞灣哂啦
隻狗會唔會比中共清算

狗癲撚左啊

仲要拉咗二百幾個

全部都影得好靚

今天應該很高興

成功地賀佢老母
不過代價太大

支國國慶威了

以前同外國人講 Hong Kong is not China
佢哋會笑一笑 同你講 咪又係一撚樣
今日估唔到香港呢個地方會成為世界各報紙頭版
係用各位義士搵返嚟嘅頭版
我自問有愧於義士 只望各義士一生平安
頂撚住啊香港人